唔記得男女朋友個電話係咪死罪？

利申 ：女朋友唔記得我電話

唔係 佢記得男朋友個電話
係唔記得你電話姐

佢記得我電話 成日打比我

樓豬條女已經唔鍾意你 分手啦

咁多條仔點記得

唔會的 我女朋友好愛我

好努力背緊男朋友電話

我都好努力記住女朋友電話

當你好鍾意一個人 所有有關佢既野都會自然記住左

唔係 我同男朋友都唔記得 連咩數字頭都唔知 其實打電話都係㩒contacts㗎啦 記嚟有乜用

成日ff出意外就死個時就自動波記得個電話打過去講遺言係咪好on9

絲打咁有趣嘅 我好少ff呢啲嘢 不過我將佢電話號碼add咗入常用聯絡人 咁樣一開就係 都快過逐個逐個打啦

初戀個個調轉背都記得

我淨係記得老豆老母電話 因為細細個喺學校成日要打俾佢地 而家真係冇乜必要要記人電話 男朋友都係咁話

唔係

俾對方問 我口快快up左ex個電話 咁就一定係死罪

係
利申熟到識調轉背佢個冧把